唔識同女仔延續關係

的確 開頭啲女仔對我印象都ok
但係我性格比較自卑 所以講兩句就唔同人再講
有次有個mk妹開口講明鍾意我呢type（嗰排佢俾人飛咗）
佢個fd都開始諗住幫佢同我穿針引線
但我最後就無理到佢

想知究竟點先同到女仔延續關係?
同埋點樣改善個性格?

你都唔show人 仲問點同人延續關係？

你自己都講咗問題係邊

之後點做都要人教，你都係唔好累人

懦夫連幸福都怕，碰到棉花也會受傷

開口講到明喎，唔係flirt 同暗示喎，咁明顯話你知鐘意你但你拒絕人，點搞呀

毒撚真係好恐怖，咁都以為人哋鐘意你😂

樓主做咩最後都唔理佢先？
如果你都好鍾意佢你自然會想延續啦

樓主唔中意人姐？

我都試過……我唔係特別中意佢就算單身都咁話

最後笑笑口帶過左